# Порождающие шаблоны. Вариант #5.
## Описание
Создайте Абстрактную фабрику для производства 3-х семейств космического флота – Корвета, Эсминца, Крейсера. Космический корабль имеет 3 атрибута: грузоподъемность, тип вооружения и количество экипажа. У каждого из кораблей могут быть различные дополнительные атрибуты (например, продолжительность непрерывного хода). Добавить 1 уникальный атрибут для каждого типа космического корабля. Предусмотреть возможность производства нескольких однотипных семейств и хранения произведенных компонентов.

## Диаграмма классов
![диаграмма](./ClassDiagram.png)
